(台測) 嚇鬼阿嫂 死亡特訓 自殺特攻

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
dailymotion執柒左 好似係
全MON版 測試中

1.於泰國拉達那哥欣王國期間，小邁（馬力歐·慕瑞 飾）被徵召入軍隊，留下懷孕的妻子小奈（Mai Davika Hoorne 飾），戰爭結束後，他帶同四位戰友小特、老普、阿信、阿艾回到家鄉，與妻子小奈及戰爭期間出世的兒子小特小特重聚。一家人以為又快快樂樂地生活，四位好友亦打算留下當地展開新生活。
可是不久便傳出小奈原來在小邁征戰期間因難產而死，四位兄弟為了查個明白，便追查謠言源頭，可是發現當事人已被淹死，四人驚覺身邊阿嫂及仔仔原來是鬼魂，下一個受害者可能就是自己！四人猶疑要否告知小邁的真相，可是他們也怕鬼魂滅口，他們如何避過鬼魂追殺，同時又向小邁透露真相......

2.七個年輕FBI特務受訓員，將要進入最後考驗，他們主力研究兇手的犯罪心理模式，要成為FBI內的「獵兇者」，負責最後測試的是高級FBI特務夏利（韋基馬飾），他要七人在一個荒島裡找出連環殺人狂兇—「木偶法師」。七個組員被送到荒島後，就發現這不單純是一次訓練，因為在他們當中，其中一人就是這個連環殺人狂兇。一次狙兇訓練，竟變成被兇手獵殺的遊戲，生死一線間，各人祇好與時間競賽……

3.經過超人之死的浩劫後，隸屬政府秘密組織「天眼局」的女官員阿曼達·華勒，決定組織一支由多名極度危險罪犯所組成的「X特遣部隊」，來為美國政府承擔高風險任務，確保有人能夠阻止下一個侵害社會的強大敵人。華勒到美夢監獄招收了多名惡名昭彰的超級罪犯：槍法精準的精英殺手「死亡射手」、瘋狂及致命的前精神科醫生「哈莉·奎茵」、能夠召喚火焰的前洛杉磯幫派分子「燄魔」、善用迴旋鏢的澳洲盜賊「迴旋鏢隊長」、因為基因突變而擁有鱷魚外表和習性的野蠻罪犯「殺手鱷」、以及善用繩索的職業傭兵「繩鬼」，讓他們全部聽從由政府指派的軍官上校瑞克·佛萊格的指揮，而每個人的脖子裏都被注射一顆小型奈米炸彈作為保險措施，以防止他們在任務中造反或是逃跑..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

有無周星馳啲戲揀